女朋友嬲左我

我同我個男fd傾計 女朋友叫我cap比佢睇
咁我同fd傾傾下傾左我個ex
咁就講左啲ex既壞話
Cap圖比女朋友戈陣佢見到啲壞話
佢就嬲左我 佢話枉佢之前幫我講好說話(因為佢啲朋友都知我同ex啲野 佢啲朋友唔鐘意我)

佢而家乜都block晒我
我知佢真係好嬲好嬲 可能係咁耐以黎最嬲既一次

唔使話佢港女乜乜乜 我好愛好愛佢

求求各位巴絲 我可以點算

我真係好愛佢

睇得出你係弱智既

弱智閪番去含撚啦好嗎 1999到咁